條片睇唔清楚所以係yellow object? 有應對方法

以後拍到酷刑證據都要轉做480p upload 上網
等佢否認完即刻放番條1080出黎

Push

推2

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢